Seed value:  0

Key : [0 1 1 0 1 1 1 1 1 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 0 1 0 1 0 1 1 0
 1 1 0 0 1 0 1 1 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 0]
Guessed key: [0 1 1 0 1 1 1 1 1 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 0 1 0 1 0 1 1 0
 1 1 0 0 1 0 1 1 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  1

Key : [1 1 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 1 1 1
 0 0 0 1 1 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 1]
Guessed key: [1 1 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 1 1 1
 0 0 0 1 1 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  2

Key : [0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 1 1 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 1 0 0 1
 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1]
Guessed key: [0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 1 1 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 1 0 0 1
 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  3

Key : [0 0 1 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 0 0 0 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 0 1
 0 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 0 1]
Guessed key: [0 0 1 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 0 0 0 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 0 1
 0 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  4

Key : [0 0 1 1 1 0 1 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 0 0
 0 1 0 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0 1]
Guessed key: [0 0 1 1 1 0 1 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 0 0
 0 1 0 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  5

Key : [1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 0 0 0 1 0 0 1 1
 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 1]
Guessed key: [1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 0 0 0 1 0 0 1 1
 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  6

Key : [0 1 1 0 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 1
 1 1 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 1 0 0 1 1 1 0]
Guessed key: [0 1 1 0 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 1
 1 1 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 1 0 0 1 1 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  7

Key : [1 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 1 0 0
 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1]
Guessed key: [1 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 1 0 0
 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  8

Key : [1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 1 1
 1 0 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1]
Guessed key: [1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 1 1
 1 0 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  9

Key : [0 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 1 1 0 0 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0
 0 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1 1 0 1]
Guessed key: [0 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 1 1 0 0 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0
 0 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  10

Key : [1 1 0 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 1
 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1]
Guessed key: [1 1 0 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 1
 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  11

Key : [1 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1
 0 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1]
Guessed key: [1 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1
 0 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  12

Key : [1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1 0 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0
 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1]
Guessed key: [1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1 0 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0
 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  13

Key : [0 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1
 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1 0 0 1 1 0 1 1]
Guessed key: [0 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1
 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1 0 0 1 1 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  14

Key : [1 0 0 0 1 1 0 0 0 0 0 1 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1
 0 1 1 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 1]
Guessed key: [1 0 0 0 1 1 0 0 0 0 0 1 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1
 0 1 1 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  15

Key : [0 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 1 1 1 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 1 0 0 1
 1 1 0 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1]
Guessed key: [0 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 1 1 1 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 1 0 0 1
 1 1 0 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  16

Key : [1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 0 0 0 0 1 1 0 1 0 0 0 1 0 1 0
 0 1 1 0 1 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0]
Guessed key: [1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 0 0 0 0 1 1 0 1 0 0 0 1 0 1 0
 0 1 1 0 1 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  17

Key : [1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 0
 1 1 0 0 0 0 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 1 0 1]
Guessed key: [1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 0
 1 1 0 0 0 0 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  18

Key : [0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1 0
 0 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 1 1 1 0]
Guessed key: [0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1 0
 0 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 1 1 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  19

Key : [1 0 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 0 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 0 1
 1 1 1 0 0 1 1 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0]
Guessed key: [1 0 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 0 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 0 1
 1 1 1 0 0 1 1 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  20

Key : [1 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 1 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0 1 1 0
 1 1 0 1 1 1 1 1 0 0 0 0 1 0 1 0 1 1 1]
Guessed key: [1 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 1 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 0 1 1 0
 1 1 0 1 1 1 1 1 0 0 0 0 1 0 1 0 1 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  21

Key : [1 1 0 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 1 0 1 0 0 1 1 0 1
 0 0 0 0 0 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 1 0 0 0]
Guessed key: [1 1 0 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 0 1 0 1 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 1 0 1 0 0 1 1 0 1
 0 0 0 0 0 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 1 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  22

Key : [1 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 1 0 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0 1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1
 1 0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 1 0 1 0 1 0 1 1]
Guessed key: [1 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 1 0 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0 1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1
 1 0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 1 0 1 0 1 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  23

Key : [1 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 1 1
 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 0]
Guessed key: [1 0 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 1 1 1 1
 0 1 1 0 1 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  24

Key : [0 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 1 1 0 1 1 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 1
 0 1 1 0 0 1 0 1 1 0 1 0 0 1 1 1 1 0 1]
Guessed key: [0 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 1 1 0 1 1 1 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 1
 0 1 1 0 0 1 0 1 1 0 1 0 0 1 1 1 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  25

Key : [0 0 0 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 0 0 1
 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1 0 1 1 0 0 0 0 0 1]
Guessed key: [0 0 0 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 0 0 1
 0 1 0 1 0 0 0 1 0 1 0 1 1 0 0 0 0 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  26

Key : [1 0 0 0 1 0 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 1 1 0 0 0 1 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1 0
 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 0 0 0]
Guessed key: [1 0 0 0 1 0 1 1 0 0 0 0 1 1 1 1 1 1 0 0 0 1 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 1 0 1 0
 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  27

Key : [1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 1 0 1 1 0 1 0 0 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0 0
 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 0 1 1]
Guessed key: [1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 1 0 1 1 0 1 0 0 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 0 1 1 0 0 0
 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  28

Key : [1 1 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0
 0 1 1 0 0 1 0 0 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0]
Guessed key: [1 1 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0
 0 1 1 0 0 1 0 0 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  29

Key : [1 1 0 1 0 0 0 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 0 0 1 0 1
 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
Guessed key: [1 1 0 1 0 0 0 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 0 0 1 0 1
 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  30

Key : [1 1 1 1 0 0 1 0 1 1 1 0 1 1 1 1 1 1 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 0 1 0 0 1 1
 1 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 1 1 1 0 1 1]
Guessed key: [1 1 1 1 0 0 1 0 1 1 1 0 1 1 1 1 1 1 1 1 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 0 1 0 0 1 1
 1 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 1 1 1 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  31

Key : [0 1 0 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1 0 1 0 0 0 1 1 0 1 1 0 0
 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 1]
Guessed key: [0 1 0 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1 0 1 0 0 0 1 1 0 1 1 0 0
 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  32

Key : [1 1 1 0 0 0 0 1 0 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 0 1 1
 0 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0]
Guessed key: [1 1 1 0 0 0 0 1 0 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1 0 1 1
 0 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  33

Key : [0 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1
 1 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 1 0 0 0 0 0]
Guessed key: [0 1 0 0 0 1 1 1 0 1 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1
 1 1 1 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 1 0 0 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  34

Key : [1 0 0 1 0 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1
 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 1 0 0 0 0 0]
Guessed key: [1 0 0 1 0 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 1 1 1 0 0 1 0 1
 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 1 0 0 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  35

Key : [1 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 1 0 0 1 1 0 0 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 1 1 1 1 1 1 0 1
 1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1]
Guessed key: [1 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 1 0 0 1 1 0 0 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 1 1 1 1 1 1 0 1
 1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  36

Key : [1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 1 0
 0 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0]
Guessed key: [1 0 0 0 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 1 0
 0 0 1 1 0 1 0 1 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  37

Key : [1 1 0 1 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 0
 1 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 1 0 1 0 1]
Guessed key: [1 1 0 1 0 1 0 0 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 0
 1 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 1 0 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  38

Key : [1 1 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 1 1 1 1 0 0
 0 1 0 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0 1 1 1 1 1]
Guessed key: [1 1 1 1 0 0 0 1 1 1 0 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 1 1 1 1 0 0
 0 1 0 0 1 1 0 1 0 1 0 0 1 0 1 1 1 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  39

Key : [1 1 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 1 1 0 1 0 0 0 0 1 0 1 0 0 0 0 0 1 1 1 0 1 0 1 0 0
 0 1 1 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 0 0 0]
Guessed key: [1 1 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 1 1 0 1 0 0 0 0 1 0 1 0 0 0 0 0 1 1 1 0 1 0 1 0 0
 0 1 1 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 0 1 1 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  40

Key : [0 1 1 1 0 0 0 1 0 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1
 1 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 0 1 0 0 0 0 1 1]
Guessed key: [0 1 1 1 0 0 0 1 0 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 1 1 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0 1 1 1
 1 1 1 1 1 0 1 1 0 0 1 0 1 0 0 0 0 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  41

Key : [0 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 1 1 0 0 0 0 0 1 1 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0
 1 1 1 1 0 1 0 0 0 1 1 0 0 0 1 0 1 0 1]
Guessed key: [0 1 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 0 0 1 1 0 0 0 0 0 1 1 1 0 0 1 0 0 1 0 1 1 0 0 1 0
 1 1 1 1 0 1 0 0 0 1 1 0 0 0 1 0 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  42

Key : [0 1 0 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 1 1 1 1 0 0 1 1 1 0 1
 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1]
Guessed key: [0 1 0 0 0 1 0 0 0 1 0 0 0 0 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 1 1 1 1 1 0 0 1 1 1 0 1
 0 0 0 0 0 1 1 1 1 1 0 1 1 0 1 0 1 0 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  43

Key : [0 0 1 1 1 0 0 1 1 1 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 1
 0 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 1 0 1 0 1 0]
Guessed key: [0 0 1 1 1 0 0 1 1 1 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 0 0 1 0 0 0 1
 0 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 1 0 1 0 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  44

Key : [0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 0 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 1 1 0 0 0
 1 1 0 0 1 1 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0]
Guessed key: [0 1 1 1 1 1 0 0 1 1 0 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 1 1 0 1 1 1 0 0 1 0 1 1 1 0 0 0
 1 1 0 0 1 1 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  45

Key : [1 0 1 0 0 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0
 0 1 0 0 1 1 1 1 0 0 0 1 0 0 1 1 1 1 1]
Guessed key: [1 0 1 0 0 1 1 1 1 0 1 0 1 1 0 1 1 0 0 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0
 0 1 0 0 1 1 1 1 0 0 0 1 0 0 1 1 1 1 1]
-------------Matches-------------
Seed value:  46

Key : [1 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 0 0 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 0
 0 0 0 1 0 1 0 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 0 0]
Guessed key: [1 1 0 0 0 1 0 1 1 0 1 0 1 0 0 0 1 1 0 0 1 1 0 0 0 0 0 1 0 0 0 0 0 0 1 1 0
 0 0 0 1 0 1 0 0 0 1 1 1 1 0 1 1 1 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  47

Key : [1 0 1 0 0 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 0 1 1 1 0 1 0 0 0 0 0 1
 1 0 1 0 1 1 1 0 0 1 1 1 1 1 1 1 0 1 0]
Guessed key: [1 0 1 0 0 1 0 1 1 0 1 1 1 1 1 0 0 0 1 1 1 1 0 0 1 0 1 1 1 0 1 0 0 0 0 0 1
 1 0 1 0 1 1 1 0 0 1 1 1 1 1 1 1 0 1 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  48

Key : [0 1 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 0 1
 0 0 1 1 0 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0]
Guessed key: [0 1 1 0 1 0 0 0 0 0 0 0 0 1 0 0 1 0 0 1 0 1 0 0 1 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 0 1
 0 0 1 1 0 0 1 1 0 1 0 1 0 1 0 0 0 0 0]
-------------Matches-------------
Seed value:  49

Key : [0 1 0 1 0 0 0 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 1 1 0 0
 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 0 0 0]
Guessed key: [0 1 0 1 0 0 0 0 1 1 0 0 1 0 0 0 0 0 1 0 0 1 1 0 0 1 0 1 0 1 0 1 0 1 1 0 0
 0 0 0 1 1 1 0 1 1 1 0 1 0 1 1 1 0 0 0]
-------------Matches-------------
